有邊啲Kpop女團成員一睇就知好有修養同家教?

名井南
出身同教養真係扮唔到

rv seulgi

娜璉

佢某隊友一睇就知由細縱到大

咪玩針對啦

佢由樣到教養都似係南妹嘅inverse

證據確唔識打

初瓏

佢真係出名好牌氣, 又好品, 一D都唔西

Mina (TWICE)

體貼隊友, 尤其係年紀最細個啲

子瑜

野日臭西

Jooe

中肯

唔好盲反

徐賢

同泰仔亂搞關係

個樣已經埋沒咗佢所有啊格

品格

fake

lisa

可能認真發展呢

jennie同佢好對比大

blackpink珍妮

多賢

真
排除sixteen時代

收嗲

呢個真係出哂名
駁唔到

冬蔭功味

Yoona

Mina (Gugudan)

umji

red velvet yeri

apink恩地初瓏普美
rv 澀琪

子瑜？

mina一定係
睇佢平時講野之前都會諗吓先
食野都好斯文

唔係fans 但佢幾有氣質

Yeri

rv irene

Jessica
最記得hello baby好似有bb爬緊佢即係用手蓋住枱角
仲有喺Jessica and Krystal入面krystal唔小心喺街撞到人 Jessica同路人講sorry
利申 非飯

當時睇到呢幕都呆撚左
真係想塞碌鳩入珍妮個閪口

經鳩典

變咗泰傭

屌 樓上啲人講yeri係假膠想睇嘈交定係認真
家教同修養喎講緊 撚就有啦佢

牙軒

BLACKPINK成隊

笑話定你真心話

除左外國留學姓金果位

少時 徐賢

真係第一下就諗起Mina
第二下就諗到徐賢
已經諗唔到其他邊個明星個陣名媛、大家閨秀味咁濃

真係贏左

我都係第一下諗起Twice既Mina

子瑜 Mina sana

Jisoo

agger

hani

呢個係：有邊啲Kpop女團成員一睇就知好八婆
既正確答案

Elkiebb

Blackpink Rose

Wendy

娜恩

PUSH

Sowon

Rv Joy

子瑜
無論係咪16都對同公司既姐姐好好
出左道又冇做搶鏡行為
一直都係勁乖
就連jyp有意打壓都冇不滿 讓晒啲好野俾其他成員
開直播又會讓鏡頭俾人 自己走左
咁好既隊員邊到搵？
真心想佢為自己積極啲吸注意

Stop la
咩post 都要佔領
出過圖就算啦人

.....中意都唔洗理晒題嫁
修養唔同林善wor

比人恰=有修養

最撚憎娜lin
又醜又串但鏡頭成日影佢
我想J子瑜momo 次次cut走啲鏡頭

不爭不搶已經係有教養既表現啦
個個練習生都有投票選佢 話佢從來都冇講過人半句壞話
唔通好似你個珍尼咁就叫有修養？開口得罪人多
不過你都blind既 睇唔清事實怪不得你

冇辦法啦佢咁積極
遇著子瑜同佢兩個 完全係有佢講冇人講

難道要做西面人？反隊員白眼
不回話不積極上節目先得？
Mina都係呢啲軟綿綿既性格
所以有佢冇子瑜？
你係咪盲反㗎 我依家唔係提名nayeon喎

Rv Wendy
Gfd 隊長

扮矇

Blackpink Rose 鬼妹性格

Mina一定係

apink成隊
yoona

G dragon

Jessica
之前見到有個飯拍 冬天上台rehearsal
佢自己都著得唔多 將自己有既暖包分俾dancer

無
全部都係公司幫佢哋建立嘅形象

多腎

Rv Wendy

縱你個頭 屋企係最大個個黎 錫自己啲細妹錫到燶

下公司有意打壓？佢line越黎越多喎 就黎主唱都做埋

法國真係好多人盲信微博啲抹黑文

IU

而家基本上係幾完美既藝人
對fans好 成日留言互動 買野食比工作人員
參加人地婚禮唱歌（其實咁有錢可以唔使理
捐最多錢 人緣超好

其實太後生紅好易出事
除左個次銀赫出事之外，之後都無

iu唔係女團
sorry

認真咩你有冇留言佢個髮型㗎 由signal開始冇變過 啲衫又係最cheap jyp都唔知俾人鬧左幾多次
呢一年既cb都睇得出公司有意捧sana momo
連志效 娜璉都要讓路 副歌俾埋sana killing part又變左其他人
講真歌詞多唔代表重視囉 ooh ahh cheer up tt子瑜都係勁少part 但睇得出公司有用心打扮佢 啲衫又突出到佢個身材
依家真係不了 淨係識博命剪佢頭髮 造型完全唔吸引
搞到勁多站都關左 或者轉追第二個成員 睇到勁心痛
唔係佢唔夠努力係公司唔幫佢包裝
好彩今次dtna轉左造型師 先叫有多啲唔同造形睇
即刻啲fancam先升番啲

修養同家教好難一睇就知 要長期觀察
只諗到徐賢 長期都好優雅 開口埋口講嘢有智慧 唔會亂講一通 唔知講乜
通常睇行為說話就知 上面有堆一開口就破晒功

Wendy
Seulgi
Yoona
Jisoo

講黎講去都係公司打壓 唔重視=有修養有家教

話哂都係家燕媽媽弟子

子瑜未必有修養
但家教肯定有突
可以畀埋啲冇家教嘅連登仔

Bora

TWICE定延

世界第一

志效
好識照顧人又大波

率智100%

Gf Sowon Yuju Yerin

允兒

唔係kpop 宋慧喬 金泰熙 都好有個人氣質

孟美岐

Lisa

你係佢屋企人？

特別冇修養冇家教就諗到個 呢方面yeri真係無人能敵

唔了解idol私生活 如果只以公開形象黎計
Jisoo真係幾大方得體

崔始源

毛毛

少女時代 徐賢

dara
雖然cl家族又學者又有律師
阿媽阿公係陶藝家
但佢個形象好wild
一睇唔會覺得同修養家教事
但細心了解先會發現佢屋企教育方針好西式
培養佢兩姊妹獨立自主之餘仲要係好關懷他人

見有咁多人講阿南好開心

SinB

金泰妍

好想奶

第一時間諗起少時seohyun

中意IU既我呢鋪都唔撐你

感覺上係啲一線團先至要搵人講 啲二三線嘅成團都好有家教咁

撞鳩東海

徐賢 個名都

諗起有人問佢少時喺宿舍邊個煮飯
佢答電飯煲

第一下諗起徐賢 第二個一定係mina

朴志效喇

Twice全隊 滿意未

Once 又一次佔領成功👍
世界都是你們的了

.....
你岩 你岩

徐賢啦
出道以黎都無乜緋聞 連d社都搞佢唔掂
仲有果種氣質真係扮都扮唔到

允兒
睇孝利家的民宿覺得佢好有家教

女團喎 雖然佢成日著女裝姐

RV 全隊除左yeri

TARA 李居麗

Bigbang太陽呢

徐賢ed先叫有教養啦
其他個d唔出聲文靜少少就叫有教養

好重精臭味

blackpink jisoo

一定係徐賢

徐賢冇得輸
淨係講站姿已經贏哂

根本就得一個model answer, Mina

唔係兩姊弟咩

搞到我即刻坐直咗

Gfriend Umji
聽佢講野，佢次次都好小心翼翼 , 從來講野無話會得失人地。

全部都臭閪臭雞嚟 屋企教得幾好

Idol 捐最多錢個個唔係佢

好憎Jesscia
大話精 最叻卸膊
本來成隊最鍾意嗰個係佢
依家真係屌你老母

好想幫jennie除襪

初出道少時畀人鬧冇禮貌都係多得佢

徐賢 mina
滿分答案

我太妍真係錫師妹

李知恩IU

一定係名井南

呢個真, 人人都知佢對前輩尊敬,對後輩好好, 對屋企人好好
次次都90度鞠躬
其他人真係唔知/睇唔出

第一個諗起佢 日本啲女優好多都賣青春可愛 佢就成陣氣質出晒黎

見好似好多師兄師姐都錫佢

好心痛

未聽過一人女團？
佢一comeback一定all kill 邊個女團都唔夠做

咪又係靠男人
要搵GD黎撐場

一定係JenJen

係perfect all kill